{
  "titre": "Calcul intégral",
  "questions": [
    {
      "question": "Évaluez limite quand x tend vers 0+ de x^3 ln(5x).",
      "options": [
        "1",
        "2",
        "3",
        "0"
      ],
      "response": 3,
      "foisReussi": 0
    },
    {
      "question": "Approximez racine de 10 avec la différentielle.",
      "options": [
        "3 + 1/3",
        "3 + 1/6",
        "3 + 1/9",
        "3 + 1/12"
      ],
      "response": 1,
      "foisReussi": 0
    },
    {
      "question": "Le nombre de bactéries s'accroît à un taux proportionnel au nombre de bactéries. Il y a 1000 bactéries au début de l'expérience. Il y a 10 000 bactéries 5 jours après le début de l'expérience. Après combien de jours y aura-t-il un million de bactéries?",
      "options": [
        "15 jours",
        "16 jours",
        "17 jours",
        "18 jours"
      ],
      "response": 0,
      "foisReussi": 0
    },
    {
      "question": "Pour résoudre l’intégrale de cos^5(x) dx, quel est le changement de variable à faire?",
      "options": [
        "L’intégrale ne se résout pas par changement de variable",
        "U = sin(x)",
        "U = cos(x)",
        "U = tan(x)"
      ],
      "response": 1,
      "foisReussi": 0
    },
    {
      "question": "Évaluez l’intégrale de 1 / (x^2 + 2x + 10) dx.",
      "options": [
        "1/3 arctan((x+1) /3) + C",
        "1/4 arctan((x+1) /3) + C",
        "1/5 arctan((x+1) /3) + C",
        "1/6 arctan((x+1) /3) + C"
      ],
      "response": 0,
      "foisReussi": 0
    },
    {
      "question": "Si le degré de f(x) est supérieur ou égal au degré de g(x) pour f(x) / g(x), la fonction rationnelle est impropre. Que faut-il faire avant la décomposition en fractions partielles?",
      "options": [
        "Multiplier par le conjugué",
        "Faire la substitution trigonométrique",
        "Faire la division euclidienne",
        "Rien, on passe direct à la décomposition"
      ],
      "response": 2,
      "foisReussi": 0
    },
    {
      "question": "Évaluez sommation pour i = 1 jusqu’à 20 de (i (i – 1)^2) / 2 + 3.",
      "options": [
        "19 345",
        "19 346",
        "19 347",
        "19 349"
      ],
      "response": 0,
      "foisReussi": 0
    },
    {
      "question": "Que donne l’intégrale d’une dérivée d’une fonction f(x)?",
      "options": [
        "La fonction f(x)",
        "La deuxième dérivée de f(x)",
        "0",
        "Une autre intégrale"
      ],
      "response": 0,
      "foisReussi": 0
    },
    {
      "question": "Calculer l'aire de la surface comprise entre y1 = –x^2 + 4x et y2 = –2x + 5.",
      "options": [
        "31/3",
        "32/3",
        "34/3",
        "35/3"
      ],
      "response": 1,
      "foisReussi": 0
    },
    {
      "question": "Soit la surface délimitée à droite par la courbe y = x^2 et à gauche par l'axe des ordonnées, entre y = 0 et y = 4. Quel est le volume du solide de révolution engendré par la rotation de cette surface autour de l'axe des y ?",
      "options": [
        "Pi carré",
        "8 pi",
        "7 pi",
        "10 pi"
      ],
      "response": 1,
      "foisReussi": 0
    }
  ],
  "nbQuestion": 10,
  "temps": [
    10,
    15,
    20
  ],
  "foisReussi": 0,
  "foisFait": 0
}